[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [191] 夏日泳裝零舍養眼

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

留名

快到

升中派左九工 係咪人生已完

Nobu:

又係nobu

成日都係你搶到

遲下上堂會少上水好多 想留低d生活證明

就係你個小學生篤灰狗

又可以同朋友仔去海邊玩

一日推爆一日post
cls

〔即時新聞／綜合報導〕中國網友哭了！北京下令全國各大電信營運商，在明年2月1日之前禁止民眾使用VPN（虛擬私人網路）翻牆，斬斷中國人民對全球網際網路的聯繫。

《彭博》從匿名知情人士掌握消息，包括中國移動、中國聯通、中國電信都被下令停用個人VPN。中國網路是世界上監控最嚴格的地區之一，由政府機構嚴密看管，試圖鎮壓異議言論以維護社會穩定。中國領導人習近平日前所推廣的網路主權行動，似乎就是為了打擊中國防火牆周圍的漏洞。

中國企業和個人在過去廣泛使用VPN來查看被禁止的網站，這種行為是中國法律的灰色地帶，然而中國工業和信息化部已在今年1月，加強對未經許可的VPN執法，並警告企業將這種網路服務限制在公司內部使用。

在中國網友間相當熱門的VPN提供商GreenVPN因此宣布，由於接獲上級監管單位的通知，必須在7月1日停止服務。目前尚不清楚在中國營運的外國公司會受到如何的影響，熟悉相關問題的人士透露，於中國境內經營的跨國公司，未來還是能夠租用線路進入國際網路，但前提是必須向政府登記。

美中貿易全國委員會（USCBC）中國區副會長彭捷寧（Jake Parker）分析，個人用戶將受到最大的衝擊。不過他也認為，VPN對於在中國投資的外國企業相當重要，就過去的例子來講，任何切斷公司內部VPN的行為，都會讓跨國企業思考是否要減少或退出中國的投資。

正常發揮

大陸

燈力放出

如果出黑一個Pool白一個pool會死幾多人

實有其他方法

派左邊間 我

黑白貞呢d出5星禮算啦好嘛

好抄唔抄抄FGO

5石

人地有得skip寶具

跟返主題

做平水仔

已贏，棄驚先

為屋企所迫 一言難盡

葵涌?

719去錦田

你岩岩先中學畢業？

你呢d唔夠愛
賣腎都抽翻黎

老翻阿拉什

23歲 中間個段時間去親戚d鋪幫手

Sor 冇追post想知咩驚

有錦田場架咩? 淨係平水場黎?

點解隻魔王啲技同大招都有rank，係原作設定已經有定dmm塞畀佢
如果係後者都幾慘

DMM既老翻FGO(H GAME)

報建造業點解唔揀水喉.....
兩年經驗已經1300$/day...

魔王の始め方

痴撚線真係抄到

讀完有老豆朋友介紹入去做

高達模型展在中國舉辦，沒多久高達模型的頭就被中國人偷走了(跟今年的CCG PVC模型展一同舉辦)

呢樣真
識人好過識做

咁都要有d料既

鎮宅之寶 可唔可以唔好咁癡線

佢教你畫D圖好on9 畫條濕9樓梯

洗撚 我老母間公司有個股東既女婿 中五畢業 讀完唔知乜柒 行行企企一個月四皮野

叻架😨😱

茶茶完左有無半年

見茶茶有時開技果陣會跌親好好笑

泥水有咁高咩

追開漫畫版
畫風實用又有H
玩

又係1001hunter

漢化係咪斷咗
漫畫人無更好耐

strong hold到 pool 2

弓呆？

中文線上目錄

新手留名

去番舊post save完圖先番黎

NOBU個課程係全日制?

係 三個月

寶一羽蛇神同寶5金時騎
應該練邊隻先?

金時騎

雲石少人報但缺人 好似係
可以一戰

金時騎聽人講勁過唔少5星 係咪真?

咁咪要偷打

要計attendance
不過可以上堂打機
每月仲好似有6000 allowance

梅林出黎之前就係 依家紅卡有梅林 綠卡咩都無

燈

Csor

有在動畫出場嘛?

返學前/放學先衝到

唔知AP播完先定女帝有得抽先呢

niconico都有隻H驚FGO既試玩片

四星啦

屌你啦 肯撚定係五星

唔知點解一睇女帝個樣就覺得佢係死最早果種英靈黎

屌你

好可愛

有冇新料

唔好咁快升技住
係咪二週年會有減半

Cool,

I recover my fgo account.

still looking for a friend to help me to do the daily login stuff though.

diu no chinese

Hello!

Lm

dllm

點解唔打中文

The laptop I am using now has no Chinese input

no Chinese input

原來係咁

U want 1 on 1？

裝手寫版 我唔識英文

windows?
唔會冇得轉架喎

Try Microsoft IME input (IME pad hand writing)

2周年記念イベントで行う公開生放送のゲストが決定！
29日が川澄綾子さん、30日は島﨑信長さんです。
みなさんぜひ見に来てくださいね！！

29日現場Radio Guest川澄
30日現場Radio Guest信長

I am using someone's laptop.

Window 7

Window 10

入到去揀中文,台灣

淫獸公仔

想要肌肉版

右!

高橋潤東

狗狗公仔

有冇人打gvg

有房?

我想打50wave，比人屠到想休息下

招FD子 ID: 495, 381,641

50wave 打咁耐 唔係幾想打

me 但認唔到人名 尋日加咗幾個

係

實捉到你

邀左

等我一陣 開緊大

極危險,全部都係刷邊球,唔夠膽POST圖
BTW,個畫師係香港人

我幫你
有光澤既圖就係好圖

repost

repost樓主寫bot搶1001

嘩估唔到 之前睇過酒吞又搵唔到佢pixiv 原來岩岩先開

我鎖左po了

可以諗下升防 後面馬莎太癲

Allin攻擊

oh...wtf..

有啲噁心

女裝山脈

同一條友 舊pixiv

仲有一個鐘就可以送高文上西天
我迫不及待好想玩玩了

report

過左未

唔夠三個開大??

加我好友 用我隻寶三月神屌打佢

emilia add me

141,095,282

314 388 076
月神打法係點?

ok

又曬寶屌你老奶奶

瘋狂用Q卡回np
寶具射7佢
佢開大開回避
冇了

594,389,050

真萌新招大腿

ys

回避8 CD,會唔會比佢打死?

準備審判

剩低你自己諗辦法 我掛左寶石佬比月神

你冇其他十卜系隊員？ 用盾子頂傷

見到條list

我2咒先入

新手邊玩得起月明狐呀
睇佢卡咁耐應該連1隻30技孔都未有

淨月神都騎到佢反白眼啦？

食石乜撚都過啦

打gvs，有冇人sup me?

teamfeel就打

我太雷

47me太差

雷左nobu,btw 我休息下先由下就打到而家

我剩係識9開技

Cc加左我未

其實呢度開房打都夠腳

新手房成日都有d人走入黎屠人

加左

Nobutan加我未

咁不如我地直接開間房

開埋party傾計都仲得

開房

淫賤FGO

岩先add左你

熱緊身

me真喺好唔掂玩2v2/3v3 所以都係搵下機練算

屌

我都係

岩岩比左艾比安連死左

Me開房

我而家既感覺係我就好似一個1lv既村民出去練等，但一出去就係打魔王而唔係史來姆

gvg不嬲就對新手極唔友好
一大班人人係10年前聯合vs扎多已經開始玩
肯定屠你新手架

邀了

入左

係咪有房入

連還手機會都冇，點練

點解領航員冇大波皇小姐

Dlc

唯有丁住雀斑釘宮

真新手

屠人唔緊要，但唔好入新手場搞新手得唔得

總有d老屎忽係咁 好似力架

G v Z之後冇乜點玩
比人屠到仆街

唔識玩

要救下隊友

避技

神carry

力天儲2格先易中，有時未必救到你，當然技術亦係另一個問題

仲學緊點玩

Sor

見你地講到咁 我又想買
聽日收工買

一齊玩啦，比人虐得好爽

神父 嬴左,令咒都唔洗

再生父母

我淨係冇玩ps3果代
唔知會唔會比人屌打
睇下咩價位先聽日

打左幾耐

終於贏到😢🤧

1場,開左3次大

最基本練好step bd 慣性bd先

避技 唔好用劍
狂射人

邊個同我一隊

藍卡細細力

同埋好基本常識 唔好用曬d boost落地

依個咩gay post黎？

認真 垃圾game黎

毫無誠意ge作品 版面hea 動畫hea 歌 機都少過前一代 無得單機雙打
連上網1on1都無得自訂房間 垃圾

在場呢4個都係呢到人？

志在同人對戰咁
psp隻gvg最好玩

223係我

當年上堂一齊拎psp玩

所以我今次無買

psp用主人鋼彈

GVZ最好玩

咁我買唔買好
成pack既價錢

冇朋友，模擬器打下ccc先

課上癮
明明1pack石嘅錢買隻主機遊戲仲抵過課金

PSP先好玩

sorry入錯post
我出番去先

即係咁我地課1p咩都冇咁緊係覺得買game抵，而神父呢

神父課1pack夠中幾多隻5星?唔追寶既話

綺囝？

係 小剛又扑我個頭

我精準開技

邊個係angle好carry

邊個揸海盜，幾勁

事實嘛
返家吧

大家都好勁

如果佢地係新手，我諗我應該係初玩

神父me聽日dayoff

聽日係第一個考驗日
要忍住 🔪
我已經預期自己會係咁R自己隻手

我隻exia成日斬空氣

gee
個hori mini stick壞咗
無得用stick
gee

唔睇準格易俾人反

22號......

其實買左隻GvG會唔會無煩無惱？

想幹

得返三個 玩下街場先

聽晚可以同你搞

[url]<iframe src=" width="500" height="653" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>[/url]

m子今次極力勸退我
我信你今次 忍到22號

係唔係之前畫校服果個黎

睇黎有排學野
冇玩過ps3既高達，呢隻都幾難上手..
而家目標係專精exia

目標憑度正確

今集冇1on1

不要再說鳥

好想課金

ok ar

又唔可以過無 係唔比自訂咁on姐

做咩要忍，課左都可以唔抽

係未有房，呢到

今日狀態唔好

狀態唔好都carry我唔少次

我的王之力啊啊啊

有冇得join

岩先得返3個，依家夠唔夠4先

你宜家都有石啦，咪一樣冇抽，你得既

係咪唔夠腳

每一步放縱都不可以呀2lai

我打

人地勁到

小島紗

官方?

就是這個!

冇人打了？

唔啦，聽晚再打，連打左幾個鐘，攰死

壞咗大制無心機...

Join今日ok?

你睇下仲有冇四個人
我就唔啦

第6章啲魔神柱點打
係撚咁回血

或者有冇人帶下我街場

你搵下d新手場打下囉

唔怕輸既過 求其入d混戰場玩下囉

入causal match咪幾好

愛乃小天使巴打係到嗎~
隻GD子有價LU~

小島紗畫風

確芝麻

直接出夏日啦，唔好玩換衫啦

嘩想屌

佢訓左 好似係

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊隻仆街拉2搶晒d星好煩啊

你用得rider竟然嫌搶星
仲有拉二做打手有咩問題.....

GVG唔係彈下彈下避彈架咩

冇其他角可以用

每個方向制按兩下 重複到完場

買未

射走射走射走
拉風箏到完場都得

你打緊咩關?
仲有拉二練成點

拉2 60lv,冇力

成日唔記得方向制兩下

exit 敵人係正上/下方唔識衝埋去 會自己斬空氣
仲有成日前格放生左對面
轉左重劍突擊爽好多

訂switch版未

無技三的拉二確實好難用, 況且拉二勁在佢技二同三combo...
所以你打緊咩關要用到佢

新玩搵部識格有儲炮既機練下就係

突擊換裝好煩
同埋鍾意exia多d

前格，橫虹橫格，一係a派生再斬

明顯你連wiki都冇睇就玩

今晚真係打到屎咁、原本得54%勝率，依家得43 痴左咩線

有無人諗住今次都係起哂三次
定係直接換料算

料啦
劇情應該冇變

Hi

me手殘

唔使驚
我都比日本仔屠淨5成幾
用flag雷咗人幾十場

邊到睇勝率

我唔理勝率啦
反正仲要比人虐勁多次

未玩慣呢代 習慣左格boost格

入房睇成員資訊

落街2,3蚊場撚下Maxi boost就熟

想聽日買

買

一齊玩

聽日入馬鞍山做野 得一間賣game既地方
有就有 冇就冇

聽日去伏你

係未我問題，點解左蘑菇chok右右好難chok

試下用大掣

你地右右/左左係用磨菇定上面個十字制

未玩過大制

唉，我由PS3開始撳壞左手，用方向掣，連菇都冇用

神父我住果頭

你地一齊人型蜈蚣

十字好chok好多，但飛個d好難控

住個系窿咩 聽日入去做野咋

聽日去伏擊條傻鳩

回帶
考到433333,開心到尖叫 要匿埋喊

我心聲

早呀

神父，你有罪

對上玩gundam 已經係psp 隻 gvg, 剩係玩死sf 同god gundam, 依家玩死freedom 由零開始

鍾意換裝可以試下玩G-self

Gvg有冇咩網站可以參考下

貼定先，訓
i am weak

差呢張

多謝尼6大大
無得課金 人精神左 早睡早起左

祿

抽隻雙子然後比看板娘禮裝佢
一出黎比人打幾下就核彈寶具

夏日都係PASS 算
個POOL太大

有日替wo

射錯野是常識 而且儲得個小小石 落水都0水花

小島紗新既漢化出了

夏日POOL齊人
農具仲係度
抽下弓呆搏寶二就算

弓呆 第二部先有得抽？
為左佢儲左三個幾月石

夏日pool就諗起晴天巴打

"屌你老母臭西我要小莫呀小莫呀屌你老母西
我真係喊撚左出黎屌你老母西呀我屌撚穿你地全家呀冚家產
仆街死啦你地生癌生愛滋啦冚家拎
有報應嫁落地獄啦你 你連五星禮裝都唔出比我我屌你全家做雞嫁?
食屎狗 仆街啦你 抽隻四星都好似乞尻你咁
你課得越撚柒多呢就越撚柒難中既
你老母臭 仆撚柒街啦"

天天

伏完套末日時
真係好耐未見過咁出色既輕改

Sleep is for the Gay!

麻煩台主見字入一入嚟報個平安

井囝

井囝

貼梨死訊都要負皮我
冇天理呀

痴撚線，睇衝鋒21睇到唔撚洗訓，
由106集開始睇，119集先打撚完神龍寺

早

早啊尼祿巴
訓醒話我知幾錢

訓 is for tge weak. btw, 我當年都好迷呢套野

打完白秋好應該完
垃圾瀨那成日頹廢靠雷門頂

me第一頁有貼

打卡，夏天到啦

第一頁冇人睇, 唔信你下次可以試下貼張bam 圖

收到風家下貼bam圖冇人repost

考到5條4 想問入hku law好定gbus好

EMT搞掂高文未
當年我打第6章練左3隻3星弓, 安徒生C媽盾子同喬治
我果陣得B叔LIP兩隻4星
係拉二魔神柱果度同第一次乳上用左令咒

我看到了 這是執柒左佢啦的未來

晴天巴今次仲抽唔抽泳莫

提提大家，打漂流物關記得落文西裝

你係抽都等下星期日啦，1.5%中泳莫呀

睇完有衝動睇小說

晴天抽唔抽寶5？

推唔切主線

繼續推啦

加個強力大腿努力

一車車

早
呢個台妹又幾靚

我pm 神父睇下咩意見先

唔深入研究了，廢時世界大戰

求出

又貼下sp

依個係佢兄弟, 唔係佢本體

乳袋, 哈斯哈斯

1.5%都只係多中5星0.5% 陰公

全pick果陣指定4星咪又係得0.5%

呀婆

舊年好似冇話幾時PICK UP邊隻?全時期大雜燴

期間限定全部都係pickup狀態先有得抽

未來子講緊今年D 4星都有日替pick

現在 我的手

記得清體, 就黎開始MAIN

如鮮紅烈焰般燃燒

今次會唔會延長 好難捉摸

會

法國有巴士由成田直接飛去幕張

除非唔會

裸體待機 迎師匠入門

男主都死埋啊

執好隊support等開

記得清體

台煮有無諗住去2周年?

萌新表示很興奮

等我用精靈球收服阿福

無，生日比我係屋企攤屍好嗎

咩玩法?

個個都準備5點 ALL IN 泳裝鯖
我好期待睇大家抽
祝人人5點泳裝鯖
利申 我隊泳裝鯖 陪左我成年了

有冇新一句?

南丁禮未有用住wo

呢d要問黑名單既偉人

動畫未死喎

南丁唔係通埋食水食料咩？

小說死左

之後又番生,變左不死MODE望住身邊D妖精死

event page淨係講左pickup2抽出黎個D會通用,無講南丁

蒙住面寫真?

ok ，轉返

啱啱好清完體

等緊新果隻g gen 開驚

差萬五紅就升lv 一條體

IOS係咪未有

開都未開

開未
有冇link

只game換個卡池都要維護

仲會delay

有加到野

咩樣都冇變都可以維護啦

留個id 抱大腳得唔得

要抽弓職阿爾托利亞，定另一個池？剛剛先知有兩個卡池

睇你玩咩 藍卡隊就一定弓呆

我仲喺新手期入面，全程抱大腿過的

睇下自己鍾意邊個角色黎抽喇
泳裝英都係用黎J

真理

弓呆j左成年

係個倉呆左成年

我要泳褲pool呀

same成年都未升過

……

咁南丁bb係邊個pool到

又借d2牙

尋日用神父隻月神搞死左佢

我隻槍清姬都係
抽小莫出清姬

南丁唔洗抽.......

絆十左

你條仆街仔

決意清算班反呆勢力

咁的確無咩吸引

尼祿勢力

有啲後悔個時店特無訂呢個
訂左尼祿+藍呆泳裝掛畫

我之前畢業幫隔離班影相都係咁

g gen 新驚

SELFIEING IS MK BEHAVIOR

我訂左c孤尼祿交換衫著果張，好撚正

IOS呢？

未過電檢掛

有啦 打SD鋼彈G世代就搵到

JK寫真

未開

Main
垃圾bamdie

成班屌住玩

手機驚淨喺玩fgo同fgogo

更新

岸波白野

放假先黎維穩

無波

今晚開始忙

屌你成個p站都係阿福
有無咁多gay佬呀

成日手痕dl啲新驚試玩

阿福邊到得罪你

首抽 矖 Del驚

幾點更完 大概？

阻住我搵女帝圖

有咩新game好玩

Update左app先 廢時又塞車

30分 想入小妹個系 有無方法？

錯po呀 阿膠莉

你入大介個系

介紹d好野比大家 好撚正

Sor呀 入錯系

係唔係用耳機聽先有效果

橙

冇錯

去到中間佢幫你執完屋了耳先開始 好正

想入呀扶個系

咁你就要讀好d書喇

禾係bio狀元

車 pad post又係你地呢班人
白貓又係你班人
fgo又係你班人
溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

台主個名你估流？

我係biohazard系撞完

系你老母

真係冇乜驚好玩，最後都係返fgo嘅懷抱

FGO好好玩

長玩既得fgo同皇室戰爭
其他每日登入算

等下年

高汁...

有唔係韓文先玩

ME淨係玩FGO,算唔算係清泉

其他GAME POST我都無入架喎, 淨係有入FGO post炸喎

我都冇去pad同白貓post

希望唔好整得太差

測定未來視

圖書館耳かき

冇入果兩邊好耐
MOON都費事

下個月公司去大陸旅行幾日
想問下大陸係唔係玩唔到日版FGO
驚比人鏟好友

仲未有呀福

vpn can help you

好快出阿福水手服

大陸用VPN犯法, 小心打把

唔該
係唔係求其跳一個國家都OK
唔一定要日本
同埋大陸係唔係封緊VPN

唔登入會比D大腿刪好友
淨係登出登入感覺帽事掛

大陸某啲城市直連到
但大部分唔使諗
支那問題上nga/百度搵答案好過

目前大陸真係禁用VPN GE,
BUT等佢捉到人GE再講

捉到咁冇計啦
好過比大腿刪好友

命VS大腿
選擇大腿

下載貓(日文)VPN

對咸力，Max!

唔該

為左大腿連命都唔要

渣ga

ap連首op都爛過人

腸胃炎？

邊個唱

問おう
貴方が、私の勇者か

有冇ching燈有新活動

其實我係動漫傳心師
俾圖我幫你同你心愛嘅二次元溝通
由於啱啱醒覺呢種力量 所以暫時不收費

曹長

2018年剩係會復刻2017年夏季活動

想抽弓呆槍狐今次係最後逃生門

可以嗎>?

晚晚同你老婆個閪溝通

唔識佢

冇FGO既生活更充實

有冇人連活動禮裝都唔想抽

諗返都覺得大手筆
一個event 出8隻新角
今年過左大半 先係得19隻

天草：

你諗下下半個故變左咩先啦

你齊曬啦抽咩姐....

世紀末鐵拳聖女傳說
不過當時啲event劇情不嬲都爛開

上半都幾好睇
下半起野係無咩交流

夏日劇情ok la未算爛

有齊但唔想追滿凸
等奶光登場再睇下點

要追番隻水著清姬

諗返起F/Z果幾首op同ed都係比較出名既歌手唱

真係冇聽過EGOIST?

接手NAGI做SUPERCELL主唱個個阿麻, 但係完全比唔NAGI啊麻

我仲等緊今年復刻聖誕架，聖誕傻無滿靈無滿寶

唔係掛
都第2次啦

復刻完一次唔覺得佢會再出

煮碗麵食完應該差唔多

放金膠比人換啦 唔好虐待我要打第3次 真係悶到抽筋

復刻左啦喎

伏完可以再伏

有BOX刷

Keyword 道草屋

咪玩啦,咁童貞點?復兩個?
一年復多一個咁呀?如果呢隻game可以捱幾年咪幾個聖誕活一齊復?

復刻有限次數既

年年復刻唔再出新活動咪得

笑左，月廚照課

丫屌你又有道理

唔係二次元我感受唔到佢嘅能量

變化難去估

聖誕傻寶四

唔滿寶不如賣左佢啦

渣Ga

20分鐘

Sor尼祿復刻後期先入坑 打唔切

延遲派石未

最好維到我放工

又有石

跑

【公式】Fate/Grand Order @fgoproject
·3分

【カルデア広報局より】
7月12日(水)13:00より実施しておりますメンテナンスを延長させていただきます。メンテナンス終了の目途が立ち次第、あらためてご報告いたします。お客様には、ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。 #FateGO

又有石修，
以前既FGO終於返來了

所長BB
仲有大王
[img][/img]

Redrop

有冇清開台抽

大王帶領反抗軍已戰勝歸來

放工冇Wi-Fi有排更

就你啦

得幾十石獻咩醜..
同埋我要等弓呆

如果當初有聽台主話做好準備

我果陣講完成個禮拜先出事

冇錢唔係屌多幾PACK

拜入台主教

有石修

一個鐘
兩個鐘
三個鐘

投降吧我沒有辦法......

未定

認左佢做大佬

等新pool出左先講

迷恥教

得到台主指導 我已經準備好

根據上年，弓呆幾時出?
好怕之後突襲

咪話20出下半

冇睇

瞓陣先

WEAK

gay

I am the bone of my sword

未知

未定

大家熟悉嘅Fgo

打住ggen先

抽到巴垃圾

最右棵樹遮住個個大露背 係咪應該尼祿黎

復刻都可以唔準時

比個藉口你地收石又唔滿意

收石 不了

係，CCC泳裝

訓症成個鐘，都估到未得

仲諗住準時入去抽

7點有無得玩

6半

利申9up

新個隻貞德figure個樣怪怪地咁

井囝最後個分身都死埋

可以同牙遠共用AC

死因係咩

好記得上年草原隻撚屌獨角馬成日針住一隻打三下,無勁劍職秒佢好煩
今年有腳幫拖

load左陣，喊左
盾子捉住嘅手係

睇下幾日前既動物台

抵個傻鳩死

抵啦

同一時間大量po屎
加大量分身

做得好

中

動漫台 台主連人帶post被消失

未開中乜🦉

牙井橙牙

更應該有排陣 成堆人開game會有個彩框

中風

出

原因：開設大量分身帳號，全部已永久封鎖
目前已恢復相關討論主題

好波

國定殺戮日

由始至終都唔知佢係咁開ac開post想博乜

動漫台群龍無首 腥風血雨

皇天擊殺

你咪頭號愛#力囉

拭撚死 井台

收到風你自稱動物台第二把交椅

feel good

不祥事

我BLOCK左佢
唔知咩事

根本得佢一個傻鳩搞人咋嘛
宜家咁係天下太平呀

我手機台架

隻GGEN使唔使DOWN咁慢
半粒鐘都未一半

垃鳩圾
拉黎拉去唔知做乜春

Nero巴有冇line?

咁我唔DL

開bs得閒撚下算

玩到眼瞓

仲未玩得

又遲 正

咸川Ho ball

放工都未玩得

想問下點解d人話布姐絕左版?
官方講過唔會再出?

未出咪絕

屌 唔中

宜家得返2個角色未復刻過
布姐 迷X

一符中！

唔出都無人講 存在感接近0 是否可悲

明明有曬伏線出多次Saber war

試下自己再打下hard算 咁耐都未得

愛歌

又係梨牙

布姐即係邊隻

布倫希爾德

又係一個大型event
打Beast VI

姐係未絕版啦
我仲有機會

見到好友布姐張靈四圖, 我就著晒火

卡登入

布姐，不了

下面已經著火了

我

買左

垃圾驚

典解呢排咁多阿福圖

Apo+第二章女主
你明的

如果唔係買完on99就on99

開驚未

一陣又比人串

唔順手買驚個時買埋

聽聞 依加按果個 清數據會被登出
小心唔好按落去

呢條八婆快d死就差唔多

7囝買未得囉

悶

撳左幾次

係wo 7仔都有得買

寫住話清cache

珍

馬鞍山間game鋪唔見左

橙，
冇睇清，應該有KEEP 引繼既

入得

用下個腦先
清cache咋，都已經特登加多行唔會洗save

搬咗位咋

邊到

嚇鳩我

想食左你

爆左機

出左L狐

牙遠比人擊殺左

TWITTER好多槍狐BB圖 好幸福

下！

仲未開

出埋弓呆

玩到

未?

刷緊料啦

垃圾營運，on99
小小野都搞唔好，又要收人咁多錢

抽埋

me2

下 想佢搞唔好 依家d石咁貴 典比得起牙

潛去水底拉佢落水

唔錯

佛心營運,知我無石所以專登遲開
屌你開SER未呀仆街

月廚自願比...

比魚咬就死

你地最愛

唔知體驗關打過可唔開以再打
想燒多幾張符

遲咁耐 10石都唔夠喇

雜種

習種共

一個鐘1石 你就想喇10

唔知收工有冇得玩
收11點

遲到三周年就爽

大家既女
帝

爛撚左電腦 又大出血
點課金

牙遠做咩
係咪精分

玩得未呀屌

清晒體都好似要回滿了...

我老婆

好廢真係

開未啊

希望8點入得

中！

一下爆擊打死我隻孔明

入左石

21:00JP予定

手持布姐有閪屌

我想你屌我好耐。。。

無得勉強架

8點

好想比你的雞巴狠狠的肏我

你喜歡的人並不一定會喜歡你
你討厭的人也不一定會討厭你

屌你老母

等到C狐bb d尾由三條變九條

你頭先都有份撐維護到你收工

好想快d親手幫學妹換衫

我收左工成粒鐘啦

只有性沒有愛！

抽夠9隻之後就開放9尾版比你抽

入得未

呀福係女

入哂

I am ready

ready two

射咗

黑貞lin土人係咪截左訂?

中埋

🤤井？

生得

好耐啦喎

母子雙亡

屌返生

Cp

準時開始

殺呀

開始

小隱屌我未

哈斯哈斯

1符寶5

9up夠啦

00寶5

友抽寶5

box直接拎隻130寶5

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

1符大爆死

一入去就見到醫生

重新down緊

嗚呀
TAMAMO BB

唔知咩事

南丁裝無加成

有冇人有上年GE鮪加成列表

更新完個app 左邊 照入到

任務介面學妹換左衫

20抽先中得兩張禮

反咸令我強大

唔抽住 得清姬既

反咸力，MAX !

抽到劍呆毛，點解唔下個POOL先黎。

扑ED

痴撚線5隻清姬無其他4星

已爆死

10抽大爆死

衰白癡禁錯 D DATA又有排DL

0抽太爆死

on9 nobu

台主

追L狐寶,一場好慘烈嘅戰鬥

鳩放住先
上年突唔爆張大龍娘

南丁禮裝淨係加第二部
唔洗掛住

弓呆靠你地班友了

CSOR 我來了

大波龍女掛弓

冇人開台抽?

孔明

而家隊伍畫面有得睇埋寶幾

喊死 唔敢post圖招fd子了

Tiger轉返老虎衫先

nobu...

人狗線..

dl好data會轉返 暫掛咗係弓到

第3節就拎到瑪修

我以後唔敢鳥

勁

有冇舊年攻略

原來中左小莫

yeah 雙子 莫子都寶2 收工算 啱啱好留翻30石福袋
抽左450石 反而清姬無所謂就黎5隻

點解我文西到見唔到有得換衫?

590,676,366
一個位，add咗留game名，唔留名唔axcept

入唔到game 屌你老母

為左L狐抽左1千石,上年POOL1嘅數還返晒

MODUKDING ADDED

bye

Ha 唔講以為抽左隔離個pool

朋友石

一千石寶幾?

寶5?

攻略呀 我要攻略呀

清曬0 佢出泳裝2前要打工了

推左主線先啦

船長又大力左

屌 唔撚抽啦 次次都抽歪

(最少)5連POOL,第1個POOL己經射左1000石,點撚算

iktf

掉左90石落海

升唔算第二隻蛋糕

300幾粒金膠 50000綠膠

搞撚掂

500石了 仲未出黎

學妹泳裝要幾多料同錢

屌你老母出左街先黎download失敗
宜家先down apk

差小莫

落地獄

邊個又唔記得比飽飯上面條dog食

who

我抽左1000

想留想留都all in 哂，望住課金正價個數

禾愛清姬

食開西莎果隻

泳莫泳莫我的形狀

無諗過留
一開波就諗住抽,係估唔到今次用量高過預期

古思堯.jpg

新手召好友, 505 075 207
麻煩加完留個名 5個位

點撚解會中小太陽

Btw依家升下清姬先

allin左一符

抽唔中就係人地既形狀

起屋係咪行木材線最好？

成班大爆死

中左一隻

抽到寶5啦望

有泳裝山翁再講

寶一掛出黎都唔用啦ching😓🤔

中唔中都唔關佢事
離我個女遠d

抽到寶5？

說好的忍手！

抽哂石只係得突爆四星禮裝
一隻四星清姬都抽唔中

兩下十抽搞掂一隻 好開心
頭先用儲備石抽
課金留翻22號先課

營運石黎架

認真 5星真係好難抽 明到點解當年膠神抽極都冇弓呆

留翻遲下先

屌，我上年冇抽依個pool,今年都唔會抽

報應
唔升直感

好耐未試過要抽成1000石先中隻5星